新機戰？2018年11月19日生放送 (2)

11月19日香港時間20:00-22:00直播

觀看連結︰
Youtube

NicoNico

Line Live

Bandai Channel

前post︰

lm

貼多次
最新傳聞的lineup

Z INF 個故事講乜
出新三一都唔出返真三一
出撚完天使龍未
唔想睇SHITD 同 SHITD2.0

真三一明明之前Z3先玩完
Z Infinity係直駁TV版鐵甲萬能俠世界觀的續作
不過似乎無巨靈神

咁少作品應該手提機啦

有冇人成功用模擬器玩到2OG
我見到個表好似仲未得

機械女神J
想睇萊姆點打其他機械人

Z3 都好耐啦

當年KERORO都入到機戰

ogib垃圾唔好玩

新post 留名

V高達

諗起d高達又係出黎空氣參戰

好認真

我琴晚發夢真係見到第二次K

機戰K個基拉好似勁得好誇張

純2d，個表可信度好低

太多舊參戰要再畫過同再錄配音

3d/2.5d就有可能

唔多信世嘉隻櫻花大戰會俾版權俾眼鏡廠

有vo做例

個問題其實係太多舊作要重畫

你睇v,x 都係得好少要重畫既舊作

電話版機戰已經出過櫻戰

墜落了

pxz2都有

用模擬器爆埋機

駛乜2，1已經出左

膠佳架

今次如果係2.5d就好

點set?

咁又係，當年都出過疾風無敵銀堡壘

唔駛特別點set 喎
不過要用7195版本之前既模擬器
詳細去百度貼吧睇

套野本身神作
但加落機戰硬係好怪
不過響NEO度劇情表現好似唔錯

世界觀好夾

唔似X，超級大雜燴

而家流出既傳聞參戰又係咁

K都係玩Stargazer

Infinite Battle用模擬器玩唔玩到
睇落好似以前ps2隻ace

到底今次會用咩英文字母

H
次次都咁期待

無論係呢條定係上面條list，隻game都應該叫z6

上面fake到喊

呢個比較堅

呢個基本上得重戰機同鐵血係新野
其他全部

馬反究竟玩左幾多年

有x有turn A
玩末世劇情鐵血聖戰裝甲騎兵都合理
但點樣可以加到特急個故事

鬼叫無一套UC夠佢經典咩
新啲UC又唔爭氣

有鐵血係正，不過都真係想出返v gundam，太耐冇出

索系版權冇缺席過 基本上實有

其實D個劇情好好
用馬沙角度寫馬反

講起KERORO，當年隻OE陣容真係好正

霸王大系、天元突破、裝甲騎兵、絕對無敵、元気爆発、熱血最強、完全勝利、反叛的魯路修、08MS小隊、G、昆霸、ZOIDS、NG騎士、機動警察、Keroro軍曹、魔裝機神

幾時先再有咁嘅陣容

好似impact個隱藏關做最後一關幾好

不如話泰坦3啦
真係唔想見到佢

垃圾Z到X 真係好似集集有份

泰坦3次次都有親生仔待遇

講起泰坦3就諗起鈴置洋孝 高達UC好心就收收皮 俾返布拉度做艦長啦 鈴置洋孝配布拉度係高達史既經典

假如有孤兒仔，一定要有巴力用

人都死左咁耐，其實入返艦長都只會係成田劍

會唔會出埋第二季劇情都成問題

有生之年 玩唔玩得完og系列

可以用返聲帶 破嵐萬丈咪一樣

如果用之前嘅錄音，要靠另一角色去補返啲位先至可以銜接到。

Switch有冇機會有份

泰坦3真係好似每次都有
重點係我覺得佢好樣衰好少用

咁係因為萬丈冇新作出
布拉內就因為打後高達作品本身都有機會出場先要搵成田劍頂
類似情況仲有波蕾同波蕾2世

泰坦3 玩到厭，雖然真係好勁，但都想轉下其他超級系，好想要返兩部電磁俠同埋鬥將大武士

再講冇萬丈真係好多角色冇得吐便當
破嵐財團又一向係主角群既資金來源

大武士係神谷明
如果三一唔用神谷咁大武士應該冇機出返黎
仲有舊版GAIKING

但機戰波雷仲係用緊帶

無萬丈都得

仲有杜門，洛克人，宗介，底力哥

根本無可能拎飯盒

唔用tv版三一，同大武士入唔入無底觸

舊大空飛龍 真係冇乜機會再入

唔知形容
呢4個係唔會做到萬丈既野
萬丈喺機戰世界永遠有故事威能

有錢大撚晒

洛克真係入家用，我方有最痴線既改機佬（dr. light)

我意思指當年三一全面用石川版係因為神谷年事已高
石丸都係一樣理由變哂赤羽根版
所以如果出大武士咁上面個原因就講唔通

冇萬丈，就真係「哪有錢你老母」
佢係機戰既叮噹

呢條list可信啲, 夠晒環保好符合近幾集機戰嘅作風

電磁俠、大武士系列御用反派配音 - 市川治都魂歸天國。好難再有佢地，除左用返錄音

UC MSV係咪即係有DELTA KAI出現

仲有08小隊諾利斯

講有錢，the big o個主角係咪都係好有錢？

剩配一個都仲得

出年city hunter 劇場版係佢配

係，雖然似萬丈，但冇佢既凝聚力
如果講有錢，旋風寺舞人都係，但只係熱血白痴

入左機戰 最有錢果三個

西澤 桃華，旋風寺舞人，破嵐萬丈

桃華係離晒譜，有錢到自己整套suit做玩具

另外兩個燒錢保護地球和平，桃華拎錢整玩具

想有膠街架是否只是個夢

好懷念超電磁必殺裂風正拳突

bx 咪有囉

神谷明仲有雷登同破邪大星

應該係波雷兩條女動畫冇再出所以機戰可以用帶 高達UC動畫有布拉度但鈴置洋孝唔喺到一定要搵其他人配 連帶其他野都換埋人

我寧願要之前果個
V高達同G高達

呢招真係奇跡合體技
長濱3部作

老老實實我想佢加埋ダルタニアス

萬丈除左有錢，係機戰仲有個作用係精神領袖
好多死小孩都係佢睇
同埋係機戰少有有政府地位
所以即使鈴置死左咁耐都可以長入

又可以gagaga到爆機 正

佢起第4次分AB隊已經係是但一隊既大佬
另外個隊係布拉度
一向都好有地位

2D機戰比較難再入
睇下會唔會再出3D/學龍珠格GAME咁玩2.5D
2D版權機戰差唔多走到盡頭咁濟...
機戰版權新作全面轉晒 做3D/2,5D 係遲早既事
迴避唔到呢個問題

今晚

LM

原本ACE 2同3好好
點知比R同P敗壞家聲

格GAME就咪搞喇下下隻抽太單調又冇整體戰術可言
就算以前G同W嗰D格GAME我都唔中意玩

GvG系列已經係gundam格鬥game既天花版

老實GVG打後我只係當佢高達皮既龍珠
D動作原全唔似一部機械人
類似既仲有GBON
反而CAPCOM最初嗰幾隻VS似樣好多
GBO同GBO2
Gundam Online都OK但平衡度已經崩潰

未得
我都想玩漢化補完劇情

og系列都係5年1集
等下啦 應該下年有消息

係OG 一定有OG

返屋企坐定定
會唔會好似X咁, 睇畫面已經失望呢

如果出seedd不如出下seed外傳啦 想睇劾哥同新藍迷

嗰陣個個見到飛雲打哂J架喎

係seed d同seed前傳

早幾個月入到game但玩唔到
聽講amd卡玩到

k for kira

諗起以前nds果隻ggen 開局係自護視角打阿寶

未生放就推爆左POST

我已經預計到今晚生放既流程
先公佈版權作Pv
然後9吹一陣
最後十分鐘會有一個黑畫面
比大家聽下新版本既another time diver
然後公佈新一集OG企劃進行中

邊度有得睇生放？而家搞到好似出iphone發怖會咁

頭POST咪有晒LINK

一定唔係咁
頭30分鐘講隻手機game
15分鐘講新mr魂／玩具
10分鐘播片

機戰不嬲意義重大
我不嬲都係YouTube 睇
post頭有link or到時有人post出黎架啦

兩個鐘wor

一部流星清全場

環保game

居然

有冇綠川光份

由gba 玩到ps4 都未完 希望係og埋尾

我只有兩個要求，唔好再有Macross F
我要巴沙拿
仲有唔好再有seed d同天使龍

去到GvG第一集都仲ok
後未為左平衡freedom招爆seed搞到全體一齊cancel
變成鬥飛game

建議玩返機戰D

最壞打算: 手機game, 直接無視
第二壞: 第3次機戰V

最理想: 任系新作(switch), 第三次OG/乜傳物傳都好
唔會望重製舊作, 應該over budget

remark 機戰d 都唔錯
難度ok

switch機會都幾細
3ds 機戰d畫面 仲停留係nds level

等於要畫過晒

最理想唔係 出隻2.5D 機戰咩

2OG級既版權機戰

係就好
我無意識間無視咗索系嘅2.5D機戰
覺得佢一出都係第3次機戰V

但咁講咪即係條line好難再做

一年一作，都係出機戰Y

3DS係NDS LEVEL
其實有冇玩過

其實按近年作品睇落都係3月左右出，咁岩果期又出MB X1同初號機
某程度上，CB同EVA似會出

冇可能

Still Super Robo Wars F & F final were the best

CB廢到喊WO 初號機有番V果種強度又太過屈

ux bx都玩過， 比nds好少少，
psp機戰A個level左右

但用依個texture resolution 上switch 肯定被人屌到反皮

雖然ps4機戰v / 機戰x同ps3 Og d畫面差唔多

Switch仲用3DS畫質我第一個屌柒佢呀
撚鳩任豚唔出好過

可能高達參戰係鐵血再加SD系

之前linegundam 已經出騎士同二代目大將軍

pc 隻msgo 出武者,摩亞屈

機戰 可能出戰國傳/FORCE都唔奇

eva佢入返舊版好過
新版個故事又未完
又玩神化屈機
以前拉電線限制移動力同比人打爆會暴走敵我都打仲好玩

痴住嚟行，好正

初號機未拎s2機關之前係戰艦守護神

@3分開灑佢3部,幫D紙皮超級系開盾

又出多次3國
鐵血一定要有得改劇情

VS系列同GBO真係好正
你真係FEEL到有重力
GVG

出年係戰國傳動畫30周年...
可能係武者

以前覺得UC系列老是出現好煩膠
依家大個咗玩返就覺得一定要有佢地做固定班底
唔可以冇咗阿寶

其實我好想有一款機戰係金格度同胡索做UC主線
行後UC路線

利申：UC撚

鐵甲/三一/阿寶
點都要有一個喺度

用阿寶嘉美尤對V/F91呢D好正
經歷過一年戰爭傑普斯戰役既佢地點睇過左咁多年都仲要佢地出動

因為人類...

3DS比NDS好少少都講得出
可以將L同UX當係同個級別的人係咪要驗眼

唔玩震震震都幾難兩邊一齊出現..
成班人冬眠?

都幾難，金格度前排忽然死左
今次如果有F91/CB，可能係遺作(如果有新配)

冇玩過以前既機戰 ？
機戰D直情馬反+V

Crossbone有部AI機用阿寶戰鬥資料黎做
ALPHA 2都有出過
又或者好似ALPHA外傳打TURN X咁
基姆有語音直呼阿寶個名

Alpha1咪出哂阿寶、奶油、胡索、西布頓

天草啊嘛
機戰V都有

以前唔洗去理合唔合理
而家唔同啦

機戰D應該最頂盛
寶少 奶油 捷度 胡索

alpha1除左斯羅，UC(有映像化)算最齊腳啦...
0079、0080、Z、ZZ、馬反、V、F91

我講NewType

唔係好記得以前機戰係點
嗰陣都唔係好識睇日文

唔同年代嘅人係咪好似一早識咁? 唔當有時間差

喱啲咪故事融合度高

以前冇時間差呢樣野

其實時不時有d 分章/篇咁出既想佢出晒f91> cb> skullheart> steal 7....

以前會分開當兩個勢力，最好笑馬沙見到V個堆殺人武裝仲要覺得幾好

其實高達入機戰一向可以無視時間
反正除左後護新自護之外其他國家冇時間上衝突既
UC連邦/CE連邦/AW新連邦都可以係同一班人

喱啲互動就係機戰既精髓

如果有集機戰 原創會變老，然後跟返作品時間差距逐個參戰就
1~1x話
原創十幾歲 阿寶(0079),龍馬,奶茶(菲魔個仔) 拍住一齊上
20~3x話
原創廿幾歲，阿寶(z)，甲兒，加美尤
3x~最終話
原創三十幾歲，阿寶(馬反)，甲兒(鐵甲 in)，菲魔三爺孫

咁就正啦

機戰V已經算係近年將幾套高達夾得最好
將時間點較後既CB系分開另一個世界，變做世界既分支（同時托比亞都係UC年代既觀察者咁既身份）
跟住敗家仔同巴納吉又吹到FD底

ux咪係咁
打到中間隔左好似2,3年
主角個樣都大個左咁
但好似得fafner tv之後駁去劇場版

今晚8點，好期待

三個世界時間流動唔同

W做到呀
GGG>GGGF
宇宙騎士1>2
ORGUN落地球前>正式出場
仲有最強家族

其實BX個菲魔有無講佢有無打過
一年戰爭、00TV、超時空要塞堆劇情?

W都有玩過

但都唔係十幾年,十幾年咁格開..

應該有集要咁玩

漏左機動戰艦>劇場版

講起呢樣
其實我幾鍾意BX個歷史設定
令到菲魔成個人更立體、仇恨理由更充份

nds L厚碼
3ds ux薄碼
都係有碼

好期待+1, 而家好少會令我興奮嘅game
機戰雖然成日餵屎畀我食, 但仲係好鍾意

有
MF的艦長有講過同菲魔一齊打過仗

bx cutin型撚到

留名到今晚八點睇人講

點解又有乜乜物物
點解冇乜乜物物
點解唔重制機戰F
奶粉機戰去死
機戰系列已死

好似無明示，但故事d對話已透露佢全部見過哂

BX 有埋UC

菲魔都經歷過好多戰爭，又一年戰爭又奧干對泰坦斯

任系機戰唔玩

BX轉得太多圈
UX正d

J有得用槌仔好撚痴線
明明招技係當年另一隻GAME原創出黎

UX我揀麟光之翼合體技
最後D櫻花

我都係
真係J出血

BX最痴線一樣野係..

搵返畫伯出黎幫騎士佢地畫出招cutin

如果今次新作出武者
再用埋lbb版人設又可以j幾年

講bx世界觀的話可以參考呢度

推算番菲魔係0032出世之下，UC前段的歷史佢都有份
雖然好難解釋點解RX-78遲過AGE-2出廠但性能咁弱

到而家我都唔明白點解呢廿年不停有人話點要重制機戰F

舊世代嘅機戰系列基本上都唔會再點重制㗎啦，醒啦，winkysoft 就嚟執左三年了

算啦, 自己high下已經好正
洗乜理佢地

仍然係果句，機戰F或者廿年前就覺得好玩

但係個真相係因為開發時間不足除咗要斬開上下集之外個平衡度都有好大嘅問題，結果搞到個個都淨係用死幾部機算數。

回憶濾鏡

未放已經推爆

機戰post來來去去都係回帶返嗰啲野
不過仍然好鍾意

G gundam
鐵血
伊迪安
電磁俠x2
Gunbuster

有哂呢幾套既話，我連dlc都買

機戰f 唔會掂
太恐佈

舊世代果堆要重做?
起碼要等多幾年啦
0079,0080,0083,G,重戦機,戰國魔神,伊迪安都要重畫

好期待鐵血初登場

諗起當年超任嘅第四次機械人大戰，其實嗰啲bug 都多到暈，加上容量不足，有好多明顯缺陷

不要停下來啊

求求佢改下個悲劇結局

一定升爆成團鐵華

全部機都係同g伏一樣得兩招

希望雞蟲同昭宏2部高達可以多D發揮

GGEN都整到有3招啦

出OG啦屌
想再打爆靈帝

以而家機戰嘅做法一定會改
以前雞蟲嗰類角色會當隱藏野, 但而家好似偏向直接冇事

其實日本嗰邊都有類似嘅嘢，甚至有啲人係niconico動畫裏面剪輯機械人動畫OP，希望那一套作品能夠入機戰，睇埋嗰啲彈幕就會有好多共鳴。

我上個post都講過唔會重做
根本唔合成本效益

寧願佢開過新長篇仲好喇

少睇niconico, 不過都想像到, 真係好正

所有野完全畫過晒果種重做根本無可能

機戰AP 果種用返舊素材重做就有可能

我諗仲難過狼隊攞英超冠軍

其實我都唔明點解當年能夠忍受到，或者嗰陣真係冇咩可以玩，仲記得當年玩機戰F都係因為EVA 首次入機戰，睇吓EVA 點樣發揮作用。

逐隻逐隻機戰加呢堆野落去重畫
儲夠料可以出環保重做(ap)

巴力

頭炮
劍攻擊
雙劍攻擊

xxxx combination

叫堆卒仔出黎

有時睇返啲上面啲舊片，當時被認為冇可能參戰嘅最後都參戰，感覺係好奇妙。

即係上次魔神英雄傳入機戰，好多人都估唔到，而且有期望左好耐，又成日話都市傳說廣井王子唔俾佢入之類。

高達果邊想要00一二季加埋鐵血
搭單加多個seed外傳

魔劍

射鋼筋

諗起到正, 好想喺機戰聽到バエルを持つ私に逆らうか

唔知三日月呢啲二流駕駛員有幾垃圾

每次戰鬥動畫都講一次

咀遁:バエルを持つ私に逆らうか

中陣果陣講！

爆嗰陣又講多次

鐵血如果入

if線可能同三日月谷盡全力開紅眼次數有關

唔知有冇得救大哥同肥仔

如果兩季一齊做, 肥仔唔留得...
肥仔喺到嘅話, 佢地唔會做呢啲決定

點樣開紅眼? 紅血?

最主要係肥仔一死
團長先至想要谷到盡去改善其他人生活
不過結果

可能係夠氣手動開

係咪今晚講出邊部平台？

就算佢唔講出咩平台, 睇畫面都會估到啦
話明公佈新作

都差唔多要收尾啦
主角群太龐大唔係好事
好似成班菁英虐待人咁

已經諗到
滿足條件肥仔只會重傷退場
但鐵華團仲係會報仇
到第2季尾佢醒返幫大哥清左班殺手
大哥唔洗死再大反擊

要重製一定係w
順便下次og可以環保下

仲要考慮老聲優年紀
水木大哥都唔後生
萬一有咩事我怕靈帝永世冇得出

劇透, bam

艾克姐下集og唔知點算

ps3 2nd og都屌打v同x啦

主要係冇咗啲 分隊作戰/危機/換新機嘅觸動感
初初玩OG1 2都係呢啲感覺J到我而家

可唔可以比返嘉美由我

幾時先可以整番op畫面

仲有松來未祐

W應該係咁多機戰入面融合度最高 主角家族存在感又強大

又冇OG

真。龍虎王奧義！四神神火八卦陣！

其實艾姐同響介再唔換機
真係唔會用佢地
古鐵同異白真係好雞肋

仲有神雷

咁其實唔係換機問題
是遊戲性能不佳
等於轟一都係OG系早期機但因為165勁所以長用都沒問題

原生種響介條線出返或者有機
再唔換就真係名乎其實既古鐵

165得OG1係一定用姐...
OG2開始合體技大力呁多，165我都唔一定出

OG1會用佢都只係因為冇乜人好用
OG2開始已經雪到MD

會盡量出, 因為愛
不過成日畀人秒

ゼオラ アラド更加出唔到

古鐵都話仲有得換
但異白呢
艾姐走左 咁換唔到新機或者加新招

og1玩隆聖線，你基本上得西巴、轟一可以用
R-1都要中期先有
如果會用拉圖妮比盡用埋猛禽

佢地兩個點出
ogmd 要用佢地
個時真係喊左出黎

OG2嗰陣好鍾意用, 雖然都唔勁
而家直頭係一出畀boss秒

唔洗boss 兵仔都可以收佢地皮

只要OG一日仲有古鐵異白
我點都會用佢
再加埋有三奶黑妹EDN
可以三重合體技

z3未回收嘅素材而未炒冷飯都好大機會
gunbuster

機戰D真心好玩，故事同參戰作品都正，少有鐵甲萬能俠系列係空氣般嘅存在

BTW
E.D.N比人戲稱
EXCELLEN 的愛人被人NTR果吓好好笑

有hi nu 有真龍 有冰女

Diebuster

首BGM第一下水滴音
打晒冷震

我想要翻機動神腦啊屌你老母

其實就算真係有鐵血，根據機戰初參ge 歷代經驗，應該都只會有第一季，第二季要再下一隻機戰續集先會出。

所以，呢隻應該好難會有巴力了

大家比d信心

一方面想佢快啲出, 一方面唔想佢咁快完

下一集就3og
然後再整個3og外傳 打UX boss
簡直完美

唔記得左 邊個黎

因為而家玩法已經唔係winky式
而家垃圾都有出頭天
其實f之前都係用死幾部機
以前仲少參戰
基本上都係三一龍 風魔 zz 聖戰士
平衡度極端呢個鐘意會好鐘意 唔鐘意會好唔鐘意
評價都幾兩極 喜好黎
好似我自己鐘意魔3多過魔f冇腦打法

卡博雷(alpha3真男)

我最鍾意機戰D
Hi-Nu V2

合體技都無食屎啦

仲要一開波寶少同馬沙同隊

劇情超緊湊
打天使之輪果到戰力2分左
馬沙仲話場仗唔好觀但一定要贏

樂觀

比起異白後繼
我更擔心艾姐係咪唔再有新台詞

出OG嘅話會唔會有埋K個三部垃圾

一係換聲優, 一係就同響介一齊凍結機能同劇情

所以咪整隻4S出黎
BTW覺得完結篇黎講好過晒ALPHA3 魔F
以前參戰作品唔會唔見佐呢樣已經

不過edn又真係同古鐵夾d

等得耐冇咩所謂
好頭好尾完就得

一齊送入棺材

冇所謂
有w就夠

唔好呀 我MD都仲用緊

學力架夫婦咁
艾姐大肚退休
響介同黑妹拍檔
再調乳神補位

魔3前期每過到一關都有好大成功感
三方混戰果關S/L到2046先過到

有幾難明
當年玩法係咁
之後轉人整先變
慣佐而家咪唔鐘意以前囉

轟1改就好用
但都改過黎

ゼオラ好J到
我GBA OG2嗰陣谷行佢做主力

佢都係OG中數一數二好J
同埋Ace Attacker W Ver. 都好聽
可惜嘅係太廢, 變咗卒仔機

嗰陣時都話機動警察冇可能入機戰，最後係同keroro 一齊入

我想阿呆同鬼蘿莉出合體技

仲有話keroro 入到機戰
不如入埋叮噹啦

咁アルフィミィ都要換聲優...

阿呆單機已經係格機天花板
仲加合體技

可以唔係最高攻嗰招嘅

削番個attacker即刻做唔到天花版

我記得有年愚人節惡搞過隻hello kitty

提外話
幾鍾意玩 無限邊疆
唔知有冇機會有新一集?

佢拍檔太廢 有合體技都冇得救

Switch 大機會？

阿呆如果有埋自身空a
就好好玩

應該冇啦 反而想下集OG黎多d佢既人

鐵血好大機會

細機會
8點知啦

sorry, 好似係流

兩集女主角嚟打下氣都好

OG撚表示好撚傷心
以x咁既質素，
Y要有多啦a夢做主線先引到新玩家加入

乳牛公主

其中一個判斷就係請邊個嘉賓上嚟，就嗰套作品真正參戰

其實我都唔明點解機戰要追求難度
咪又係俾電腦屈數字再用S/L克服

難D喎 隔佐一排

系統差就預左
但唔該故事做好小小

係囉，我睇官網都未更新上去有咩人
反而呢個比較可疑

我都想

GXS

我要巴力

唔撚係呀

古鐵三架野有愛都仲用得落呀
百舌與隼真係見到能力值就嘔血

槍與劍的話我射爆

講起， bx 真係近年最正

神魔改

真係就好
等佐好耐佢翻身

同意 呢d冇乜技術戰略既戰棋game俾人屈能力，贏咪又係靠SL

RS計画 -Rebirth Storage-

00都冇

唔需要好難，但係想佢做到啲危機感，冇理由又boss出場，又畀幾部機半turn秒架嘛

GBA嘅OG2呢方面好似做得幾好

2015年打後又真係佢最好既

成個機戰D世界觀好灰暗，一開始仲有序章玩真三一世界最終之日，嗰時覺得好震撼，破滅大軍個故事好好睇，參戰作品又齊腳

OGS又變番簡單
主流傾向都係唔想玩咁難

3ds 有冇模擬器

索斯.........

仲有OE

呢三隻真係玩男主路線嘅鐵腳
可惜夜鶯同沙薩比冇合體技
其實風男都唔錯

同意唔好太難，alpha外傳咁真係咪搞
但唔想咁易開到無雙

你都係翻玩J啦，冷門作好難會翻炒

呢隻就收皮啦ok?

求下有勇者王 細個玩ps2機戰有
好想揾返個種熱血

戶松， frankxx?但無咁快掛
gun x sword
細谷 鐵血走唔甩
森久保咪早排上嘅鐵甲電影

OG2 劇情真係好險 分散晒俾一堆迷之勢力既敵人襲擊打到走佬

4字頭?
首日psv版498你當4字頭?

就算有 都未必做得返alpha 3種感覺架
同埋BX唔好成日無視啦

重有W

呢種真係正到仆街，呢邊得啲冇練過嘅角色，對面係inspector

係呀係alpha! 咩銀河終焉呀好似

鐵血

41 話已經成為我心目中最愛

索任真係好多多好多呢d 神魔改

希望新作係AI社整

唔係大制作我幾認同
名作 佢都唔算 ?
出撚佐廿鳩幾年啦喎

似流啦

Wa 屌
岡媽都上仲唔撚係鐵血

Final嗰關真係正到痴撚線

革命基有無可能上到

終於挖埋超者雷登岀嚟

有肉松其實都有機會係革命機

有版3部機都第一次出場
雖然勝利條件只係走佬
但打爆3部boss機有超勁強化parts
拎地型加無限集中s/l成百幾turn先打得晒

佢首主題曲世界第一好聽

OG新作

3@閹割版final

最深刻係第一次同沃丹正面交手
屌前面d劇情多數都係走佬連卒仔機都殺唔多
指揮官機更加冇打爆過咁濟
冇乜錢改造居然要我打隻十幾萬血hpen回大仲要厚甲高迴一刀一件既boss

無限合體技

玩左幾耐呢張圖

騎士\松本 今日無更新,可能有機會上生放送

第一次打異變叄式真係呆撚左
打極都係？？？？

係咪有紫髮佬同SRX隊長果關？

機戰w
仲要用j個系統
雖然無難度但玩得最開心

行嗰陣重會瞬移

好似係係白星走佬
要拎白星個地型再s/l屈佢地

上網睇有人用97話過關😂

自從出完三國傳就無出過BB戰士

快d出七人超將軍呀，新世大將軍呀，超機動大將軍啦

屌嗰陣卡關
成日等會唔會幾多turn佢就走，點知唔會，仆你個街

一有完結篇就幾年就講一次
到而家都仲有人玩緊
大家都慣晒

今次唔係騎士上家用，就係戰國傳

新世一家機會好低

新世無乜希望啦,sosad]

og2 第15關
3個boss會出鋼の魂、勇者の印、高性能電子頭脳

有冇綠川光bb

希望OG系列，快啲出真龍虎同Dis黑天使

第一次行可以點打爆？

OG2嗰種好多時都係劇情需要，減咗HP/EN三份一，有時敵人增援嘅位置好陰濕係有心玩埋伏。

仲有1粒鍾

前期黎講
基神未成魔
dboy未死全家
忠介未鏢童
天之志雷馬唔出得個陣

佢2公婆主力黎

痴線 完全唔洗升
無人打得中佢地
係力水唔夠

冇期望就冇失望

係，但佢唔係純玩數值屈你機
要有啲技巧咁行，雖然都係靠S/L，但個感覺堅正，好投入

後期 一部志雷馬都可以橫掃
又有回 又有特殊閃避

我心入面次次都咁講，但次次都好high

大志雷馬 記得其中一個達成條件係除左強制出擊外其他場都唔可以出佢

j真。橫掃一定係帝王萬能俠
以一敵百
升好之後無人打得中 打得中都打唔入
企係度等人埋黎就得

但要就佢行路線
不過唔洗真志雷都夠屈

值既 佢系列d敵人都無部夠佢打

最緊要d招型

自從接觸咗文明6之後
我發現機戰個玩法啲確有少少悶
如果今集依然無咩變化
可能會整走一班玩家

希望至少動畫會再整過

志雷馬原作好撚悶，敵役吹到大一大，實戰全部被秒

唔改得
只可以強制出擊先出
所有志雷馬boss都要志雷馬last hit

睇主角條撚樣大屠殺所有敵人
真正反派

主角係咪有第二個人格？

機戰呢款game係好神奇
一係好迷個玩法，一係完全唔明有咩好玩
老玩家通常都係前者，基本上好難整走

機戰玩法絕對唔係好嘅戰棋嚟
故事同投入感加乘only

最初聽呢隻音樂，以為係睇緊RX

原來都係川村榮二作曲

主角第二人格就係敵人嘅boss

其實可以加多d元素 好似閒置機出任務 加d支線任務等
而家幾十年都係同一種玩法

如果變左六角形唔止整走咁少玩家添

無錯
玩機戰就係為咗睇招式啲動畫
但故事就見人見志

都係個句

無期望就無傷害

真魔裝機神

佢而家加親啲所謂新系統，完全係

再加埋緊湊既劇情
幾個基地都俾人打到敗走

但長遠落去唔變 都係會收皮
連刺客都要變la

好想有返以前d解迷關

呢幾年bandai出過幾集戰棋game
都係響度幫版權機戰試緊新方向..

越講越high，一陣整隻手機game你嘆

機戰最重要就係睇佢點將一堆機械人作品撈埋一齊寫個故事

正 杜門同東方不敗

有啲難到痴線，究竟set一關需要諗幾耐

第4次 F完結篇 ALPHA3 魔F 天獄篇
基本上佢地評價都唔係頂點

舊系列個兩隻之前成長期口碑好唔洗講
ALPHA1同外傳好過3都係多人認同
有玩過LOE就知COE幾咁差 唔洗LOE 其實ROE POJ都好過佢
天獄既垃圾唔洗再講

講開嗰隻野真係把鬼，簡直係強姦左魔裝機神嘅名聲

故事mix得合理
大技畫面靚
咁就夠

最大改變咪係有中文囉
其他都唔太明顯

Agger，機戰core玩家根本係完全體老屎忽，改玩法下場會好慘

解迷關 機戰D後面幾個都難到痴線

踢走人仲敢用魔裝機神呢個朵
已經夠我屌柒佢成世
我理撚得佢做得好唔好丫
何況隻野絕對唔係好

係 之前企硬唔中文化
但日本本土銷量都開始下滑
己經冇得佢唔變

仲有一個鐘左右
個結果係傷心定開心

其實仲好想有返開場動畫

有得FF好FF晒佢

次次都睇晒

仲記得當年真·魔裝機神個發售日期撞正心跳回憶2發售日

1999年11月25日

當時新聞群組有條友叫做「PlayStation好正」

成日推介啲PS遊戲，不過有啲遊戲垃圾佢又照吹捧。

革命機/銀河機攻隊/Eureka 7 ao

等撚左咁撚多年係時候比個交代我啦

好似無人貼

似Z6

赤羽根，無鐵甲in
流出list已作廢

如果跟以往記錄
應該出年3月出

同又有幾個DLC

呢隻死人野
佢地而家自己都唔想認
抵撚死
Z1起度故弄玄虛
一同WINKY講掂數 影都唔見埋

今次有中文轉播
個流出list 可以作廢

咁我只可以依家呢個玩法都已經係最啱表現"機戰"呢樣野

neo、OE嗰種玩法算係比較突破，個System有少少似櫻大戰第三集咁樣

留名等live

矛盾大對決
玩真·魔裝機神 VS. 睇魔裝機神動畫版

一年一度 一路屌一路買

大家都是M

唔請綠川作死?

屌 突然覺得真魔裝好掂

依家睇返機戰J，劇情上無咩爆點
就係裝D作品跟原作咁行返，但已經好過好多近年作品

有親機動戰艦都可以屈合體技

講開機戰J，力士拿一去到主角同人講歷史文明個秘密就會成段skip左，原作都無提到？

等睇出手機GAME

中文轉播

7分鐘

仲有6分鐘

佢係手機出新野我立即游水去日本斬佢老母全家

唔知會出咩機種呢

G持

留個名先la,睇有冇switch 份

有都唔奇

冇都唔奇
冇錢整新ENGINE

有都非同步，好似DARK SOUL 咁

等睇第三集機戰v

機戰Z移植

係第6次機戰Z

垃圾公司

除左褲

可唔可以俾返G高達我😢

食雪鳩

開波

情願要AI社出既機戰

重大發表

live佢老母

OG la 唔該

睇佢夠唔夠膽死仲用V個介面

響介

red要走

響介收花

og收皮?

og ?

紀念艾姐定乜 唔明

響介 一路好走

好似要聽好耐廢話

OG

賭神夫婦

OG音樂

似OG

red係生channel的固定班底之一了

鐵華團!!!!

痔田

又肥左

彈幕係咁刷機戰BL

唔係真係開口中og 呀

魔劍射程99

開始期待

影像！

機戰H
機戰BL

黎料

隱藏關BOSS

嚟喇嚟喇

版權

來了來了

命中補正 +100
CT補正 +100
EN 0
彈數 ∞

こんな星、守る価値なんかない！

og???

咁快有野睇

機戰T

T

Zeta

T你老母

PS4

竟然係T

on99

Stand for Trash

又環保

頂
第3次機戰V

個引擎

永續加奶油

大和撫子DP

黑百合

環保

明人

FUCK you 唔係og

GGG

點解黎黎去去D畫面都好似無咩大變化咁

馬反

又一環保力作

V3

屌

GGG!

GAGGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAG

GGG!!!!!

d動畫有動感過v x

真係勇者王

gagagagagagagaga

GGG!!!!

GGG !

ggg

真GETTER

嘩膠佳架

真三一

Gagagagagaga

屌
有勇者王又又出特急

高達重用得咁少?

又ps4

勇者王

買

勇者特急

屌 又要買

又世最

高清勇者王

超能加爾

屌又特急

真係Z6

又係勇者特急

你唔係念住舊引擎加GGG我會買呀

Gunbuster

唔係og

剩番睇有咩機體參戰
如果又多兼用卡可以skip

又特急，勇者競演。

買買買買買!!

特急要用到盡

勇者王
咸緊

GUNBUSTER！

即係冇SWITCH

GUNBUSTER

得喇

gunbuster + GGG
作為第3次機戰V, 收貨了

一定有eva

登霸

檜山修之好忙。

睇唔到直播
Ggg有冇final

社長

又有得笑任豚

G7

我屌

可唔可以俾銀河gay攻我

馬反小說

激勵哥

買呀屌

又Hi Nu

好多翻炒

即係有夜鶯

裝甲騎兵！

HI NU新作畫?!

真係Infinity

CROSSBONE！！！！！

裝騎

有孤兒 希望高質

好環保

X1FC

激勵哥!!!

仆街又要買

又係UC個堆

鋼7捨得有劇情未

鐵甲INFINITY

....

係咪得勇者王唔係資源回收

ZZ

七人可唔可以打總統

行劇情

應該係

一集都無玩過
想問下咁係咪代表唔會有古鐵呢d 機？

飛鏢影分身之術

環保作？

雪霸劇情!

g

DLC計唔計

ova聖戰

G

嘩G

冇, 除非有晒兩條line啦

G gun

OMG………G GUNDAM!!!!

槍與劍

有GGG
咁有冇GGGG

ggggggg

呀!!!!!!!!!

杜門

嘩 G gundam

G!!!

俾硬錢

G高達！！！

已射

G 呀 屌你老母

嘩G高達呀

唔知原創會唔會有

Gun x Sword！

GGG同G Gundam, 要買喇

神高達!!!!

DANN OF THURSDAY

gun x sword

樂園追放

GUN X SWORD

今集啲作品好好J

gun sword

買了

ggg冇f

屌 gxs都抵俾錢

樂園

射左，即買

樂園追放....

Cowboy Bebop

srw V3rd

搶錢呀

我屌你老母 !!!!

多蒙呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

樂團

星際牛仔！

吓

松本零士

無限軌道！

真係又玩戰艦

魔法騎士

星際牛仔
夏羅古

又戰鑑

居然無鐵血

魔法騎士！

堆新參戰好異色

鐵血呢

魔劍射爆曬

嘩屌你真係冇嘢冇可能

買買買

我屌你老母

多蒙呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
勇者王呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

射撚到出血

無啦 ?

會唔會有主角機可以睇下

星際牛仔

鐵血？

G Gundam
GGG
點解唔叫機戰G

PS4 Switch
買得

如果有鐵血就完美
算啦 不能要求更多

d新參戰好唔吸引

睇黎G冇召喚獸

...
GGG, G gundam, Gun Buster, Mazinger infinity, 槍劍
夠J

慘 g gundam,gagaga,gun sword
3套有g字既都想買

要買了

PS4 Switch雙平台
買得

有NS

Switch!

好野有switch 唔會比人笑

終於有NS

竟然有SWITCH

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG!!!!!!!!!!!!!!!!

switch!! 買得

終於跨哂兩個平台

要俾錢買番部sw 點算

三明

無睇幾時岀。。
幾時岀？

Switch

夏羅古都出埋

兩部機都冇

任豚又有排J

終於都冇PSV了

要買SWITCH鳥

居然有宇宙海盜夏羅古？堅定流？

想要Etreum

買邊部機好

可以出街玩啦~~仲要有G gun

居然冇鐵血，想玩魔劍無雙

又資源回收

買硬switch版....

Z同ZZ換做V同鐵血就好

堅

係咪大和號玩上癮,代代都要加呢D落去

我好興奮呀

Xbox

g + ggg + gunbuster

竟然有魔法騎士份

冇鐵血

屌 今集好撚好Ｊ 想要既都有齊

勇者王 多蒙

今集沒萬丈

有冇中文版?

唔撚好又震呀唔該

迎參無乜點睇過
剩係聽過魔法騎士

唔係og真係可惜

冇銀河機攻隊
2013年等到宜家都冇

參戰就唔錯，不過演出就唔太期待

00
GGG

冇人再問G gundam同GGG喇終於

有

卒之有徥流動打機戰了

屌
G gundam
正

係喎

頂好多炒冷飯

不過有勇者王同G

魔法騎士係咪亞視播果套

旋風寺頂上

但勇者王唔會無final啊嗎？？？

可惜。。。

屌真係星野

冇GGGG

Gundam fight ready GO!!!

魔法騎士，原作者都好想佢入機戰，依家真係入咗

有問題?

打孖一齊比哂你

樂園追放, 魔法騎士, cowboy bebop 估你唔到

G gundam

我春春的愛干達 今次扺俾錢

星際牛仔+GGG+GUN X SWORD班女

GGG+世界最後之日+GUNBUSTER
又還一個心願

彈丸x Z主腦其實唔差

新作除左cowboy 其他都唔掂
但有G同膠佳架

莫非想做番有續集？

咁其實點解會係一定要有FINAL
雖則我想有

GGGF 鐵血

diu no og

點解無GGG Final?
因為要留比下次出

係啦真係成日有人問呢兩套點解仲未有

重點就係勇者王同埋勇者特急同時參戰

幻龍神 強龍神

GGG+世界最後之日+GUNBUSTER
3套都同木星有關

仲有CROSSBONE

希望G係完整劇情
正呀好熱血
GGG+G

GGGF先係最熱血

冇次元震就收晒貨

失望 好失望
仲想炒冷飯炒到幾時 由Z2到依家都係退緊步

樂園追放可以打咩
不過老虛都入左兩套
翠星同追放
係咪版權易買

牛仔真係最誇張

可惜當年槍與劍出響隻黑歷史度

想要電童🙃

要出三一出下04年嗰套新三一都好丫
勇者急先鋒真係出得太密

玩木星
仲有木星爺爺

勇勇勇 勇勇勇 勇者王

就算炒冷飯起碼要好似今次咁啦
上集X真係....二手都廢時買

樂園追放 銀河鐵道999 爆冷

有冇榮格, 有冇eltreum

冇既話多數都係次元震

都係檜山修之

上集有飛雲唔入今集先入

有gun x sword都好正

又可以睇師傅 單人打高達

鋼7又冇劇情

槍與劍有部野致敬勇者王

鋼鐵7人, skull heart 空氣參戰

gun x sword 班阿伯應該同阿凱好岩傾

隱藏人物：東方不敗

呢個真係預左,唔洗問一定又震

樂園放逐係邊套野？？

嗰4個老野 我覺得幾型

同GGG有合體技就正

又扮失憶

真龍會以咩形式出戰
艦定係機體

一集嘅劇場動畫

係

點解無g gundam 同勇者王

屌 有既

正呀等緊左呢個CROSSOVER好耐

終於唔使睇天使龍之撚舞班臭閪

你睇下堆GUNDAM
你覺得會冇？

虛淵套psychopass+翠星+鬼哭街

見到UC橫跨咁耐就知又震

今次個陣容算吸引，好過X多多聲

冇福田
好開心

係型到裂開

好懷念呀

睇錯自

但仲有旋風寺舞人

重點係兩套聖戰士, 唔震搵鬼信

又做唔到UX 果陣融合

無死人架呢套

XB2參戰(人設)

大波釘宮理惠

由初出好鍾意到依家想掟雪櫃

正啊喂
好期待佢地啲反應

佢做到w嗰種上下部融合或者有機

可唔可以比留創聖天使我,想用無限中出拳

Trailer唔似有次元野
希望UC眾做到ALPHA時無視原作時間既水準

堆UC作品佢係特別時點遠既，你懂的

有bonus逼你出

終於冇左泰坦

冇甲兒 三一果堆？

重睇啦

Infinity囉，三一咪ova

睇到有ggg 同g個陣仲諗緊係咪流料玩野
到依家都仲未信係真

希望有哈曼

今次好少新參咁

隻鐵甲萬能俠係最新果套電影既機

G gun
Ggg
gunbuster
射撚左

魔法騎士有穿越

Z同NU先係
都唔知連續出左幾多集

我想要機神咆哮同機神飛翔

如果玩大佢出合體攻擊就正

V同x都好似冇跨作品既合體技
今集唔知會唔會有

有gunbuster希望打宇宙怪獸，比返我alpha3時既絕望感比我

起碼z到依家

無gundam seed

無喇

仲會唔會再講下
比d OG續作料都好

下面果個以前做G

仲要有登霸
嗚呀！！！

前後打穿

唔係講笑
見到G出個陣射左精

最重要既
講左今次劇本邊條粉皮寫未

我寧願用SEED頂海盗個堆喇真係

seed 1 2 3 季都無

我會睇到最後希望有

傾條撚咩
得prince of darkness 參戰
條屍涼左十世啦

G Gundam
真高清God Finger

有中文

呢三套應該會令到唔少人乖乖比錢（包括我 ）

其實冇關係, 當初ALPHA2, D 既V 又係咁玩

年代冇咩影響, 不過空氣參就預左, 係唔知會同邊套一齊震

垃圾降價清貨

海盗 = shit
無seed無高達
90後回憶

佢應該係講獅子王

哭了

講緊GGG個凱

勇者翁

搞退貨我就狗衝

sor 柒左唔好推

你講グラドス創世個秘密?
兩班人同種

熄得台?

有seed dog rush

叫T仲以為會有鐵血
冇講主角機既

廁所時間

滿懷希望

k 仲有招h&h

ff一下，
gggf+gunbuster2 係留番T2

OG?!

屌你 咪撚講隻垃圾手機apps

無啦啦唱歌

不過今次又真三一同GGG 都係去木星, 其實出埋鋼七有咩所謂

主角機pv2是常識吧

響介又出黎

快d同我講og啦

我應該會為夏羅古買

仲有機動戰艦呢

UC線可唔可以玩齊打哈曼 推石同打木星帝國...
想打主線唔想下下空氣...
G都希望行主線

佢要寫要唔震容咩易
但佢會先算

好想要電童同大空魔龍
Z 同ZZ 已經玩厭
雖然中意X1FC
但空氣參戰真係冇癮

仲以為會有マクロス Δ

無野J 添

響介係亂入機戰T(好似魔裝轟曉咁)定係OG系列呀

一定有OG 大家比d信心

夏羅古待遇應該有大和級

集氣

又有影像

新手遊

我丁牛角包

咪住先，星際牛仔阿Jet個聲優死左，點配

oooooooooooooogggggggg

不過冇巴力想喊

可唔可以好似GGEN咁拐少女哈曼返黎

有g 高達就好屈機了

好熟......

呢邊反而有革命機同鐵向
仲有惡魔人

竟然有cg

頂你個肺, 手機game就有OP有鐵血革命機

屌你鐵血出手機都唔出CONSOLE

垃圾 冇左gundam W

好柒嘅惡魔人

狗改不了吃屎

DD?

傳統機戰

手機就有CG

咦呢隻玩法喎

auto機能

無delta 先有的丁switch
唔係等食psv 啦

同好

我等陣開post

大張機設

是咪冇uc gundam?
繼g gundam之後 uc覺得幾型

手機game整得仲有心機....

新手遊好似ok

勇者王
G高

睇黎可以期待下一套冷飯
可以有齊天元 真三一 GUNBUSTER GGG G高 帝皇萬
諗起都射精

人設唔撚掂喎

就咁睇手遊仲有心機過console

聽到都嘈真係

出apps 等d 傻仔課2pack追隻巴力，好過係console畫到on99 ,仲俾人屌ps3 畫面

2.5D既屌你

惡魔人企中間想點

正 手機版

今次新作Q&A終於唔洗整點解無勇者王同g gun

香港

有外國即係MACROSS有排都冇得出

睇撚死又係課金

終於有得玩巴力

點解無勇者王FINAL